大埔黑狗出窩，剛上天橋，向大埔中心方向。

黑狗！